
### Im Zaubererturm und Melaran schließt sich uns an!
06.06.2023

Die Tür in den Turm schwingt auf. Bevor noch mehr Angriffe geschehen, beschließen wir, die Einladung anzunehmen und betreten den Turm. Wenn sich die Lage beruhigt hat, wollen wir *Kargan* begraben (Wir haben das dann auch später getan). Im Inneren empfängt uns der Zauberer namens *ZAUBERERNAME*. Er ist nervös, ungeduldig, unhöflich und teleportiert die ganze Zeit hin und her, verschwindet ab und zu während unseren Gesprächen um später wieder aufzutauchen. Er fragt uns nach unserer Situation aus und wie wir zu seinem Turm gekommen sind und warum wir von Duergaren angegriffen werden. Er erzählt uns von dem Krieg vom Land *Bosia* gegen die Duergaren vor 400 Jahren. Er vermutet, dass die Duergaren unter der Führung von Thorgil einen neuen Angriff planen. Er möchte, dass wir Thorgil zur Strecke bringen, um das zu verhindern. Dafür gibt er uns jeweils einen Ring, mit dem wir einmal fliehen können und vermittelt uns Wissen, das uns stärkt. Außerdem gibt er uns noch einen Telestein, mit dem wir auch über große Distanzen mit ihm reden können. Er erzählt uns, dass Löcher wie die, die wir in den Duergarenhöhlen gefunden haben, in ganz Bosia verteilt sind. Wir sollen sie untersuchen und einen Weg hinab finden. Möglicherweise mit den Maschinen, die die Duergaren selber für den Abstieg nutzen (Spinnenartige Automaten). Wir beschließen, unsere bisherige Aufgabe als Brauereilehrlinge nicht mehr zu verfolgen und uns zunächst in *Brina* nach Informationen umzuhören. So ganz sind wir von der Sache noch nicht überzeugt, aber da auch wir uns die Duergaren zu Feinden gemacht haben, haben wir scheinbar keine Wahl. In *Brina* wollen wir uns Tränke kaufen, stellen aber fest, dass sie viel zu teuer sind für uns. In der Taverne bemerken wir einen Cleric, der gerade den Barkeeper über Duergaren ausfragt, welcher aber nichts weiß. Wir sprechen den Cleric an. Er heißt *Melaran* und ist in seiner Vergangenheit auf von Duergaren Angegriffene gestoßen und hat beschlossen, zu untersuchen, was es mit den Duergaren auf sich hat. Wir beschließen, den Duergareneingang südlich von *Brina* zu untersuchen und hören uns nach Vorkommnissen um. Anscheinend geschehen dort in der Nähe eines Sees immer wieder Überfälle. Wir machen uns auf den Weg in den Süden. Nach einer Weile werden wir von drei Duergaren und zwei Wölfen angegriffen und besiegen sie. Ein Duergar flieht allerdings.  